知唔知點解大貓喺港股時段先跌咁多？

因為得香港班傻散諗住買黎收息

真 派息果日股價會跟返派息率黎跌
變相一蚊都冇賺到 係得d on9先會買股收息

性誕鐘 下句係咩話？

傻散：會升返

只要夠長命.
實等到下一個加息周期既
20年應該冇問題

20年

點睇

10蚊就入手

傻散係咪會繼續strong hold

無息派，揸尼做咩

買股收息冇問題
買匯豐先係問題

香港人=atm

08等左10幾年終於等到加幾次25點 而加一野又落番0息
唔知幾時到加息週期呢

哩個真

等送終

命長終勝